男朋友條J好短，同佢扑嘢好唔爽，應該點算？

是咁的，尋晚係我同男朋友第一次扑嘢，我發現佢條J連10 cm都冇，入咗好似冇入咁，一啲feel都冇，應該點算？

中出即飛

互射咗幾多次

自貼左user id 再講

問下你老豆啦

你插佢咪得了

買假鳩自己玩

想同點樣整長佢？，冇錢買假鳩

同我扑

搵野駁長佢

喂壯陽藥佢食

為了你好，請容我武斷地指出，網絡的黃金規則之一就是「網絡上沒有女性」。這條規則的意思和你想的不一樣。
現實中，人們喜歡你的女性身份。他們想跟你嘿咻，這代表你的「女性」優勢蕩然無存。你和我談話時，並不會因為我的性欲而獲得加分。
當你的文章內出現「小妹我...」時，你是在乞求別人注意你。你強調自己是女生只是為了奪點女性的優勢，因為沒了女性優勢，你的文章就只是篇無趣，愚蠢，空洞的垃圾你忘了網絡黃金規則：網絡上沒有女性。
規則唯一的例外，能讓你在網絡上重拾女性優勢的例外，就是貼上你自己的露奶照。這對你說是種侮辱和物化，但在網絡上，你唯一能讓大家對你激起興趣的只有你的裸照。

TL;DR : 不露奶就滾蛋。

樓主男朋友就是樓主

換左條仔啦

Gay佬嚟

你屌返佢轉頭咪得囉

係咪你嗰隧道畀人開發得太多

試下調轉 你屌番佢轉頭

聽邊個醫生講 阿嬌老公

插得太入好傷直腸的